大家玩左芒亨咁多年，是時候學以致用了

化身為屠龍勇士，Be water

狗龍=兩星怪

打弱點 破壞部位